酒店百日宴簽賬唔計落食肆 好嬲

用左hsbc visa signiture 嘗滋味5x 押重注簽左8萬幾
點知出嚟用番25蚊一里既計法
25蚊一里

屌

Why?

下次百日宴再試過

一般信用卡婚宴酒席都唔計架啦

即係係酒店/酒樓簽大額數唔計?

我用緊cash back 寫明酒席婚宴唔包
但平時酒樓酒店食飯食自助餐又計
我唔知佢點分

可能關銀碼事?

喱一兩年先係咁?

我16年結婚嗰陣都仲計嫁喎

ae卡，兩蚊一里，仲正

巴打現金回贈定儲里數？

收據寫 food and beverage 單

但hsbc唔收理

已經唔計了

細頭？

條款寫明 酒店入面唔計 你唔睇 走黎怪人

收據寫 food and beverage 單

但hsbc唔收理

不是我錯 係匯豐搬龍門

匯豐 寫到明 係酒店入面既簽賬 唔計數
你張單寫d咩會影響到你係邊到簽單？

咁即係酒店欺騙我啫你係想講

係酒店入面既食飯單都唔計 你仲有咩唔明
自己唔睇條款走黎怪人

柒左就屌人

其實都係用左錢點解會唔計？

Hsbc寫明『宴會』唔計賞滋味 ，但飲食計

你咪玩我啦大神

但係飲食係架正常

渣打都計啦

那些簽賬不屬於賞滋味，而未能獲取額外「獎賞錢」?

賞滋味並不包括酒席宴會、私人宴會、包場派對、設於酒店/百貨公司/俱樂部/會所內的飲食專櫃/商戶的簽賬及其他簽賬類別的指定商戶所提供的餐飲服務。

雖然咁寫 但今次簽既係酒店飲食單，不是宴會單，所以懷疑hsbc搬龍門

通常要同酒店夾下

百日宴不算宴會

？？？你太有信心搞到我無信心

設於酒店/百貨公司/俱樂部/會所內的飲食專櫃/商戶的簽賬及其他簽賬類別的指定商戶所提供的餐飲服務

睇唔撚明？ 我地簡化d

設於酒店的簽賬及其他簽賬類別的指定商戶所提供的餐飲服務

係exclude曬全部 酒店入面既簽賬啊天才 你文盲唔緊要 好好地擺係心入面 柒左無人知 你柒完仲要通街唱

我覺得係你誤會咗多啲喎 我覺得係你唔會再多啲喎
佢係講緊酒店入面嘅一啲餅店呀或者係一啲其他嘅商戶

好簡單如果你去 好簡單如果你去彩福酒樓擺酒佢用酒席嘅卡機一樣係唔計飲食㗎

咁同樣地如果你去 香格里拉嘅香宮
難道佢香宮都唔計飲食？
究竟你有冇去過酒店食嘢㗎

認真名問咗間間酒店都係話係飲食單
出到嚟夾完一輪
都係唔計

呢d，情況緊係。打去銀行問佢。然後佢地有錄音

anyway 你同我理解唔同 我唔就依個點同你嘈落去

但個結果就係 銀行解釋條款既觀點同我一樣

仲要係咁講HSBC 唔 "收理"
樓主係咪想等人修理佢
定係口音真係重到一個咁既地方分唔倒修同受個音...

都算喇, 仲要文盲到分唔倒收同受既意思

呀, 咁咪解釋倒點解佢睇唔明人地HSBC 條款囉

打錯字TIM
我都要送自己半打先得

係銀行問題呀
佢哋話Merchant Category Code 佢哋鍾意點定就點定
幾時改咗幾時改

痴線幾時hsbc喺連登都會有打手

同我講你揸住jade , 可能我都會信你嘅

咁咪搞笑囉。
銀行唔會鼓勵你去任何酒店食嘢消費嘅

再者銀行亦都唔鼓勵你
用銀行嘅官網訂酒店嘅

真係好混亂呀同埋好唔理解囉

你on9姐，打去cs甚至問酒店職員都一定會話比你知係計酒店，唔係計飲食

有d酒店職員好人既，就會帶你去酒店餐廳碌，咁就計

打過去匯豐cs啦
佢唔肯certify 任何 商戶嘅商戶編號呀
佢只係話你試咗先
匯豐cs話最終嘅決定係當你簽賬完成

月結單去到最後畀幾多分你就係作準

早啲上黎問呀麻，已經好多巴打中過伏

我知道好多人中過伏呀
我已經專登酒店同埋銀行都 重複問過cs

酒店嘅口徑就係話呢一張mcc係飲食
銀行就死都話唔係

咁所以或者我喺度出一個警世嘅文章
等
大家知道

你點樣做都冇用㗎啦
大家以後
全香港所有嘅酒店
都唔好去幫襯呀

無得追呀
已經問左

主要原因係因為銀行話
測試嘅時候係一百蚊 佢會當食肆

Dklm

之後佢遇到一啲上萬元嘅簽賬
即是同一個商戶編號
佢都有權唔計

唔係打唔打手
我唔知你用左幾耐信用卡
但依樣嘢 真係已經好多人講過 都有條款睇

里數

公廁卡仲想又食又拎？

酒樓呢？

已經唔係條款嘅問題啦
好多朋友都試過喺各大酒店擺酒的確係計食肆分㗎
但係呢件事係好海鮮

咁喺你眼中乜嘢卡唔喺公廁呀
今時今日
阿豬阿狗都拎到ae細頭

一樣唔得
ClubOne唔得

即係"XX內的飲食專櫃/商戶"個DEFINITION出事... 銀行就係搬呢個龍門?
有冇英文VERSION睇佢點寫, 或者細字仔有寫?

according to the merchant codes issued by VISA International, MasterCard Asia / Pacific (Hong Kong) Limited and China UnionPay (as applicable) from time to time.

From time to time

其實係睇部碌卡機喺銀行登記做咩類別，如果酒店間食肆係用banquet登記，咁就會無5X

係呀所以最後咪得返基本1x囉
嬲

咁下次咪學精d 唔好係ed位去搏lo

我18 年擺酒，專登細額碌，每次三幾萬，結果成功有高回贈
佢睇金額大小，你一次廿萬咁係人都知私人宴會擺酒果類

係呀 新玩法 仲要分十幾日去碌 攰x死

匯豐叫我搏架

有個fd 用渣打卡簽左廿萬酒席，d 里數多到仆街

你碌20幾萬 咩卡都多架啦

如果你有上bb kingdom，一早已經有人講話唔計好耐，佢地睇銀碼，就算部機係乜code都好，銀碼大佢地會查。

btw，用匯豐呢d出名又度縮又西既公司，怪得邊個？

手頭上有6間銀行既卡 純粹因為匯豐條7頭昆我 所以用左匯豐
早知用東亞或者ae

最嬲係
因為hsbc話

同一卡機，
一百蚊 佢會當食肆
過一萬元嘅簽賬

佢都有權唔計

其實係睇銀碼，銀碼大佢會查。

如果食omasake請客3萬係正常
但無分賺

酒店一向都唔計啦 食自助餐中過伏
飲茶食飯就計

海量既人中過伏

垃圾hsbc 乞丐匯豐

酒店又會肯咁做 咁好既

自助餐計好正常

如果真係omasake，你可以影埋張單屌佢老母。然後向消委會投訴同報海關。

邊間酒店 我叫d朋友去嗰度搞百日宴

交易種類會有分別

對呀mcc一樣都可以唔計

咁我係擺酒前俾喎，佢地有賺啦